Exercise 1: Kara Melton
SELECT * FROM articles WHERE author_id=(SELECT id FROM authors WHERE name = 'Kara Melton');

Exercise 2: Ontario
SELECT * FROM cities WHERE province_id=(SELECT id FROM provinces WHERE name = 'Ontario');

Exercise 3: Coding Bootcamps Author
SELECT * FROM authors WHERE id = (SELECT author_id FROM articles WHERE title = 'Coding Bootcamps and Emotional Labor');
answer: Tilde Ann Thurium

Exercise 4:
SELECT COUNT(DISTINCT name) FROM provinces WHERE country_id=(SELECT id FROM countries WHERE name='Canada');
answer: 13

Exercise 5:
SELECT COUNT(name) FROM persons WHERE residence_id=(SELECT id FROM residences WHERE address='4740 McDermott Street');
answer: 2

Exercise 6:
SELECT * FROM cities WHERE id=(SELECT city_id FROM residences WHERE address='4740 McDermott Street');
answer: Ottawa

Exercise 7:
SELECT * FROM provinces WHERE id=(SELECT province_id FROM cities WHERE id=(SELECT city_id FROM residences WHERE address='4740 McDermott Street'));
answer: Ontario

Exercise 8:
SELECT * FROM countries WHERE id=(SELECT country_id FROM provinces WHERE id=(SELECT province_id FROM cities WHERE id=(SELECT city_id FROM residences WHERE address='4740 McDermott Street')));
answer: Canada

Exercise 9:
SELECT * FROM countries WHERE id=(SELECT country_id FROM provinces WHERE id=(SELECT province_id FROM cities WHERE id=(SELECT city_id FROM residences WHERE id=(SELECT residence_id FROM persons WHERE name='Destini Davis'))));
answer: Canada

Exercise 10:
SELECT COUNT(DISTINCT title) FROM articles WHERE author_id=(SELECT id FROM authors WHERE name='Aditya Mukerjee');
answer: 1
